大家睇下台灣防疫做過d乜？羨慕嗎？

蘇貞昌去機場，幾受歡迎？

再睇下台灣防豬瘟幾成功，係零個案